一人一個覺得自己慘既野

下一位留言既一定要係覺得自己慘過上一個 睇下到底既留言點慘法

我先

過兩日考人生中超爆緊要既試，但係偏偏依家開始病，嚴重感冒。頭痛到爆，個鼻係個流鼻水，係咁打乞痴流眼水 做唔到野 食左兩日中藥都完全無好轉

點解唔食西藥

覺得西藥都無乜用 之前食親都要成個星期先好

巴打考咩試咁緊要

關乎我grad 唔 grad 到

點解無人跟玩法

矮

喉嚨同氣管成日發炎
所以成日發燒

同一年試過切瘤手術，生蛇

做過兩次手術，終生食藥

生存喺香港但無錢

冇女

巴打加油 食咩藥？

總之呢，就有個瘤，切完又會生..

咩瘤

良性嘅，但爆咗都會仆街嘅